返工真係好驚比人煩

傾閒計或者必要接觸就唔計啦

好憎有人比多D野你做，阻住你本身plan好既工作計劃
好憎老細有野唔識走黎問你

另一方面又唔太想比人幫，寧願自己ot

比我自己一個靜靜地做野得唔得啊

反而最憎d 人簡單複雜化，on99 唔識變通

請你返嚟俾多樣嘢你做就叫做煩你？

不停比ad hoc野，點解唔算煩

你估你仲係學生
一星期交一份功課
其他咩都唔洗理咩

煩係主觀感受
我照做唔代表我唔覺得煩架喎